doki doki 晴天娃娃 just monika

你地到底有冇聽過monika講架

抑鬱症病人只需要你地嘅少少關懷就可以架喇
你地有冇真喺試過關心身邊嘅朋友啊

佢地真喺好需要你地嘅幫忙架

玩完好感慨
Monika

利申抑鬱

你個利申係真既?

喺

有時多啲關心下朋友

有無睇過game theory講呢隻game
睇完你就知佢背後仲有更多野

有啊

不過我都喺想你地關心下朋友啫

明明到最後monika喺care 架

有冇中文翻譯

有
Steam社群有漢化

關心下朋友好唔好

冇朋友
鬱果個係我

咁你講下出嚟
睇下有冇得關心下你

Now everyone can happy

Your friends not happy

Monika my waifu

咁有冇聽佢話關心下啲朋友

病嬌會care咩?次次一有病就一定成個mon都係紅色

利申我第一次開台的game係IB美術館，Mary真係....

覺得game theory好多時都諗多左太多/無野搵野黎講

然後就借官方無解釋清楚既位借題發揮

不過有啲係幾值得一睇

doki doki嗰段佢其實都係搬reddit嗰班人搵嘅野出黎
嗰堆野都幾堅
其次之前佢整fnaf嗰啲都有埋scott confirm
其實ok 嘅 不過人地片尾都講到明係theory者 咁梗係借題發揮架啦
同埋佢做晒咁多research我覺得比其他好睇好多

印象最深刻同可以證實到既我印象中係fnaf同zelda 個幾集
dokidoki就唔洗講啦，真係堅料黎

其他好多時都係睇黎kill time算

佢講mario嗰啲睇完我即刻對mario反感
佢show出黎嗰啲畫面真係覺得mario好仆街

所以都喺冇人關人抑鬱病人

仲要畀咁多負評

但係關懷玩Sayori